Nike 抽鞋抽中咗 點知...

話說抽中咗 the 10 nike air presto
正打算俾錢 突然屋企wifi抽筋彈咗畫面
然後想入返俾錢 話我無指定時間內付款

系統取消訂單

點算

上ebay買

唔洗擔心啦，一定有人放翻出嚟